Gra na zaliczenie przedmiotu "Gry komputerowe"

Gra zręcznościowo-symulacyjna polegająca na lataniu zdalnie sterowanym modelem śmigłowca i zbieraniu punktów lub ostrzeliwaniu zabawkowych czołgów.

- detekcja kolizji: AABB
- openGL library: FreeGLUT